中秋節燒死左人 點算

話說我地朋友圈入面有個叫呀雞 佢成撚日屌人老母 又串 把口又衰 咁個次我地係房到恰鳩個呀叔啦 呀雞條仆街竟然叫佢呀叔報驚 一啲雷氣都冇 我真係屌你老母呀 我大王最撚憎啲25仔㗎啦 就決定比啲顏色佢
咁中秋節個日 我call齊班友 呀雞佢又真係上埋黎 咁我地就一人做佢幾獲啦 做到差唔多 咁都係我時候啦 順便試下可唔可以一腳踏飛佢
一踏 呀屌 飛唔起嘅 咪捉住佢再踏過 點撚知都唔得 嬲嬲地就去左屌呀儀
點撚知屌完番到黎 呀雞死左 咁我身為大佬 梗係唔可以劣 我劣一劣條鳩 就同幾個弟兄夾手夾腳買齊野燒左佢
而家燒就燒完啦 變左火雞 但個心好驚 點算

呢度冇人識你喎

叫神仙B幫你

唔好去自首 你班朋友唔敢篤你出黎

咪跟梁蛇叫下雞咪算

你有冇燒死右人

咩事呀B哥?
咩事呀B哥?
咩事呀B哥?

俊？

有雷氣 好兄弟

話說阿必 番薯佢地唔見左幾日 呢到有冇人知佢去左邊

你命中既貴人叫神仙B,得此貴人幫助才能化解此劫,成人成鬼睇你自己造化了

2.5/10
冇是咁的